呀叉 鬼佬 黑鬼 架仔 泡菜仔 是否歧視？

鬼佬會認自己係鬼佬
但講呀叉就會比人揼 點解